覺唔覺小販好有人情味？6蚊包媽媽麵 13蚊5粒魚蛋 23蚊1杯西米露？？

好有人情味呀！ 請大家繼續幫襯！！

有大財團咁既本事實會大手買入
降低成本 再賣畀你
問題係冇能力

所以要幫襯小販

講得好！我一陣去士多買10蚊5包
再去賣6蚊包 今次實賺！！

以前食小店貪佢平

點知佢地只會減工減料 又貴過人

食大集團好過

「到時d小店執哂就要用$100食lunch架啦」

on9 大集團同大集團之間都好多競爭
d小店會唔會睇得自己太重要? d大集團鬼得閒狙擊你

唔講小店 講小販

明知冇辦法就要由味道入手啦
味道冇得抄啦下嘛?

大集團有時可以好平 m記2x數餐 小店好難做到呢個價

你大獲啦

建國後清算你

屌，有啲所謂小店真係好撚閪。唔係話唔想撐你，但真係做番少少水準出黎得唔得。

講小販呀😭